平心而論 保方條廢老點解一直攞唔到歐聯

豬隊友

問雲加

前面有亞軍保證

廢囉

廢囉on9

成個生涯都豬隊友

晚晚屌老婆屌到腳軟

因為攞左世界盃

唔願走出comfort zone